立法會預留30小時審議國歌法 料下周四完成

【Now新聞台】《國歌條例草案》周三立法會大會恢復二讀，主席梁君彥已預留約30小時審議，預計下周四完成。

立法會外一帶加強布防，被大量水馬圍封至中信大廈外一段龍匯道，出入口有警員駐守。

梁君彥指已決定，就所有條文及修正案，進行合併辯論，並預留四日共30小時處理，預計下星期四完成審議及表決。

他又表示，由於修正案內容不可改變國歌法基本原則，只可更改國歌法在香港實施的細節，因此由12名民主派議員提交共49項修正案，最終只批出22項，包括由陳志全提出要求教育學生國歌作曲及作詞人生平及死因。

推

六四

喺正六四

不過都可能放假消息

生平及死因,識玩
一個國家迫死佢自己國歌作詞人真係可其諷刺

班奶共狗九成ban

咁一定啦

但歷史已經寫成,今日嘅小粉紅就係當年既果。
回頭無岸

想香港人以後一講六四就係諗起立匪歌法而唔係八九六四？

又想搞歷史科

改唔到真相

隨便啦，反正呢世都唔會唱

洗乜審議

大口狗即刻將立法會既人拖晒出去，留番班狗係度，跟住即刻表決，一個鐘頭內搞掂

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

都覺係

點都通過

一邊扮會討論一邊強行通過

袁世凱

不要侮辱袁世凱

係正式文件

我意思係表面話會討論，實際上就會搵藉口即刻通過

同送中一樣

包括由陳志全提出要求教育學生國歌作曲及作詞人生平及死因

沒有事實只有詮釋
定當牢牢掌握社會主義的話語權

曼德拉：控制了教育就控制了歷史

大家睇清阻佢一日開會係無用未
勇武係為左達到和理非做唔到嘅野，但唔代表勇武可以解決一切問題

六四 仲好

但係唔阻又可以點做？

push

何其

六四重演

係度諗
放棄星期三

轉搞下周四

可以連埋64 迴響更大

其實而家咁嘅地步仲審乜啊
你一句講話國歌法係正式嘅法律條文都得嫁啦

但都可能就星期三偷渡過去

係囉，教埋田漢點死

仲想扮嘢呃人

班撚樣點會過

使唔撚使30個鐘呀
反正而家都惡晒架啦，一於27號直接表決通過埋啦，唔好煩

其實幾可能係咁

30小時？3分鐘得啦

沒有，沒有，沒有，通過！

你信佢
聽日兩個鐘攪掂啦

agger

陳凱欣準前議員仲上唔上訴

今次唔同。

開緊兩會，會等埋全部人一齊通過。

最緊要都係三罷
希望中環個班白領朝頭早做到野

其實我都唔知，純粹分享下睇法覺得國安法都黎到不如直接對準目標反國安法，可能有人話仲on9因為係北京話事，但都要表態
而點解放棄去立會反國歌，因為國安立到法，其他咩惡法法都係bullshit，你估反到國歌法但國安法立完可唔可以屌國歌？國安已經cover埋國歌
對準目標，無論做一啲無成效嘅事，所以527要出，但係目標直指國安法，至於點反國安就可以討論下，maybe開花，但一定唔係去立會

佢比咗修正案入就可以辯論 呢part應該係冇得就咁cut咗佢三讀
有錯請指正

隨時可以剪布
總之有立法會大會就要留意

睇下泛民想點搞

六四2.0
又黎 人 人 人 点 点 点

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

9月前要做好所有野

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推!!

咪玩啦
而家個立會要通過邊駛30分鐘
出封e-mail咪過得啦 又慳時間
獨裁政府先有既效率
把心一橫又唔撚夠橫 唔怪之得香港愈來愈仆街

有國安法 乜撚國歌法算得咩

1966年文化大革命開始，中共中央機關報人民日報發表「田漢的《謝瑤環》是一棵大毒草」等批判文章[2]，田漢被「專政」，關押於秦城監獄，有糖尿病的田漢被逼趴在地上把自己的小便喝掉吃掉，活活被逼死。1968年因糖尿病、尿毒症和冠心病去世，死時無一親屬在旁。死後，名單上寫的名字是假名字，叫李伍，不是田漢，跟後來被迫害身亡的原國家主席劉少奇死時一樣，被化了名字。只有兒子田大畏被告知死訊，有軍方人士對他宣佈：「田漢死了，罪大惡極」，嚇得他連骨灰都不敢取回，其他親友均不知情。田漢母親直至去世，也沒有見到兒子最後一面[3]。

6月1日，李鵬向中共中央政治局提交《關於動亂的實質》報告，指稱示威群眾為恐怖分子和反革命分子[212]，還指出抗議學生並不打算撤離天安門廣場，同時示威活動也獲得廣泛支持[213]。隨後國安部也提交報告，強調資產階級與自由主義已滲透到中國各處，西方觀念給學生帶來負面影響[214]。國安部亦認為美軍部隊介入學生運動，期望藉此推翻中國共產黨的統治[215]。這份報告在中國共產黨黨內成功營造出脅迫感，為之後的軍事行動提供理由[214]。同時中央政治局也收到戒嚴部隊指揮部的報告，指出部隊已經做好協助穩定首都現狀的必要準備。種種因素讓大多數中央政治局委員接受了戒嚴的必要性和合法性的說法，也同意之後藉由武力清場以解決政治危機的方案

當年8964 今日 國安法 X國歌法

出個wechat

其實我唔明俾咩修正案
你咁樣同承認李惠琼資格有咩分別
咁撚多大狀律師
俾人㩒撚住屌
而家就幫人含埋撚

我覺得無論係惡歌定國安法，我地做嘅都只係有表態作用而唔會直接阻到而家已經冇612枝歌仔唱

都係、雖然慢必的議案要教埋國歌作曲作詞人的生平
但都係助攻左個議案